黃之鋒：抗爭不會因被捕停止

節錄

黃之鋒：抗爭不會因被捕停止

【本報訊】早前承認煽惑及組織未經批准集結罪，正還柙候判的前香港眾志秘書長黃之鋒，在獄中接受德國《世界報》的書面採訪，被單獨囚禁的他坦言想念家人，也害怕有朝一日會被國安法起訴，但相比起12名偷渡赴台途中被中國拘捕的香港人，他覺得自己的處境已是很好。

■黃之鋒在獄中接受《世界報》採訪，認為港人會變陣抗爭。

指其案件顯示港法律不公

黃之鋒冀外界別誤會，以為他、周庭和林朗彥等前香港眾志骨幹被捕，便是香港民主運動終結之時，他強調抗爭仍在進行中，因為這場運動由一開始便沒有大台，雖然每日都有抗爭者被捕、受審和入獄，武漢肺炎疫情也令示威的機會減少，但他認為港人會改用其他形式跟高壓政權周旋到底。

黃之鋒指牢房的燈24小時長開，令他難以入睡。被問到是否覺得有公平審訊，黃之鋒回答對香港司法制度早已失去信心，他的案。。。。。。。。。

在獄中都接受訪問

讚成！

食緊黃店！

加油！

Agree

G Phone

支持拜登 個報應快到拜登未上台就坐監

永遠支持你 gphone
仲咁勇敢